屌你老母 苗僑偉扮黃藥師型撚到仆街

一拆面具 再睇睇下咁熟口面

三哥黎既喂

型撚到仆街

射雕17好撚好睇 好想屌穆念慈同三哥

黃秋生型的

好撚好睇

賭場風雲入面都好型

除左一對主角之外 其他人入型入格

果陣仲讀緊小三 阿媽唔比睇賭😅